有得揀嘅話，買衫你鍾意點買？

譬如嚟緊冬天，你會鍾意一次過買曬冬天需要嘅衫，定還是喺冬天入面，睇到有咩啱再慢慢買。

兩種你比較鍾意邊種？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

巴打好快手

見啱一件買一件
次次買完一批返黎第二日又睇啱新衫

購物慾

直接等大減價嗰陣買定下一年既衫，如果唔追潮流根本一樣

香港無冬天
唔會買冬天衫

全年都唔知有無半個月係低過15度
著到冷衫又著唔到褸
著到褸又著唔到冷衫
著曬中午下午就出曬汗

應該無半個月
上年連長褲都無著過咁滯
唔諗襯衫嘅話
帶件風褸就最萬能
真係大風先會著

莫非巴打係西伯利亞人

長袖衫囉

之前去過零下幾度嘅地方
都係著得三件衫
風褸 超薄羽絨 短tee

why not both
不過好少買冬天衫 見到都出汗 上年淨係著過一日厚褸
我通常睇啱款之後
會再睇下係咪已經有類似嘅衫先考慮買唔買
本身已經有太多衫搞到要特登買個app嚟整理

但係點都要買啲薄褸㗎嘛

Btw,多衫多成點？

衫邊到買得曬

我自己就鍾意慢慢dap，冬天一件件買。

我係絲打 d風褸 皮褸 麂皮褸 棒球褸 絲絨褸 西裝褸 乜叉都有齊晒
根本香港冇乜邊幾日係凍 我自己又熱底好少著
已經諗住呢幾年都唔會再買褸
d衫多到起碼2個2米乘2米嘅衣櫃先放得晒
仲未計d鞋同埋我襪呀腰帶呀背心呀嗰d又係樣樣擺一個櫃筒
d衫而家係多到我有恐懼症換季要執餐死
搞到我呢幾個月已經好少買嘢 又擺晒d二手嘢上carousell
我直頭覺得自己有心理病所以先用app管束下自己 track下有咩衫
我仲寫低notes同set 咗d 買衫rules 俾自己等我唔好再衝動暫時情況係有好大改善

有冇人話你？

我阿媽成日話我不過我已經好努力改緊
我知我其實係唔需要咁多衫 不過見到靚嘢嗰種戀愛了嘅感覺真係令人好難抗拒

我覺得你唔需要刻意改變，因為買嘢可能係你嘅其中一個減壓/放鬆嘅方式

當然買唔曬喇，但係大概需要啲咩衫你自己會知嘅。例如軍褸2件、褲3條等等。

係啊我覺得襯衫係我最大興趣 有時喺屋企玩襯衫就算唔出街都覺得好開心
不過呢種興趣真係唔係個個人都欣賞
有時會俾人覺得我好虛榮/不務正業
btw我覺得我而家真係已經太多衫不過我唔係想完全改變 完全禁止自己買嘢 而係想慢慢摸清楚我自己鍾意嘅嘢同審美先

有啱嘅咪一次過買晒囉
睇唔啱咪冬天慢慢揀
其實有時搵到啱碼已經好幸福

咩身型？